我係神

食屎啦

仔 一切都係我計劃之內
你罵我都係我計劃之內

點解創造世界

因為我可以

耶穌有冇孝順你

條友掛住搞個人崇拜

你做既野同講既野都係有後果
我計劃好左 就算你再叫我收皮 都係要照住我既計劃去行

神以前都係人

我係神

唔係想用點解要創造呢樣野?